屌那星，吹乸到Tim Cook朝朝3:45am醒好勤力咁

講到5點做GYM跟住好早就返工而又係最後一批離開公司嘅人

原來佢晚上會瞓成7個小時，即係意味著他必須夜晚8點45分之前瞓覺

早睡早起關勤力咩事

啲人吹到佢成個工作狂咁嘛
挑原來都有成7個鐘到瞓

痴線
唔洗訓？

我未訓添啦 好撚巴閉咩?